有冇人睇開波經學成語？

剩係攞今日蘋果份波經(AA1）已經見到：

今季誓不「重蹈覆轍」。
「挺身而出」撐起防線...
後防實力亦「不容小覷」...
當今英超最「炙手可熱」的中堅之一。
加上「新官上任三把火」...
令到防守不穩的般茅「雪上加霜」...

而家又話要活動教學，啲阿sir每日帶份波經入課室好過啦!...